恒生信用卡被盜用，銀行要我俾番條數

銀包俾人偷咗，張恒生信用卡一個鐘頭內俾人喺幾間七仔總共碌咗三千幾蚊，我有打去cut卡同報埋警，但恒生照樣要我俾返條數。另外有兩間銀行嘅信用卡都俾人盜用咗，但佢地都可以唔使我俾番條數，係得恒生要我找返筆數，仆街行山銀行😡各位Ching知唔知可以點做？

先去報狗拎個檔案編號再聯絡行山
順手搵埋HKMA
咁你就會輕鬆解決到問題

我都報咗警同向埋HKMA投訴啦ching, 點知恒生銀行出多次信俾我，話調查結果都係拒絕，要我比番條數。諗緊向消委會投訴有冇用

消委會冇牙老虎仲廢

筆數睇黎都要哽左佢